見到蝗細蛭比連登五毛恰到眼濕濕搵流細娘安慰，覺得好冇天理

忍得好辛苦就喊咁

就好似返學比人排擠，放學返屋企搵媽咪喊咁

香港鬼殺隊(海外)

細良國父係咪收左共產黨錢想批鬥世柒老師

爛牙蛭

支持住世蛭老師，細良都係鬼
世蛭只是個孩子呀

搬石頭張六常，PR 網軍專門發佈 BNO 假消息、分化 BNO 手足 及 國際線，見字勿回，感謝。

證據如下：

====搬石頭張六常 [常駐：校園台]====

POST 1: [時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

POST 2: 如果你自問學歷差冇經驗冇錢冇乜體力又想要舒服日子，建議留返香港

POST 3: [勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

P.S. 此人同時擔任分化國際線既工作
攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

拉

SORUCE:
請問張六常(欣客)(狗隻#36383)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

樓上條傻狗一講蝗細蛭就沖入黎
歐洲 5 點半食晚餐見到張六常追擊 post 嬲到震？

細蛭呀細蛭，唔好以為匿埋德國冇人識你，我都係德國呀

納粹德國有無請猶太警察殺自己同胞呢臭閪蚑那賤蛆

你老頂蝗細蛭都係德國喎，自由蚑蚑小蚑那蟲

係咪係交加街錄?

係

睇下先，細蛭好似係 Düsseldorf ，我搭火車半粒鐘就到